3hk八月到期 求大專plan

請出招